［入］立即停止批鬥

面對着中共極權呢個龐然巨物 我哋理應見招拆招
一起身有人屌裝修 行動派嘅又屌人屌裝修

屌你兩邊一齊合作得唔得
我哋唔似對家咁有規劃 互相尊重下得唔得

冇人會想付出完之後俾人屌 何況長期抗爭入面根本冇做錯
政府想射個波落我哋度我哋都射返比佢哋
我哋自己人喺度推來推去做乜七

依家嗱嗱臨做文宣話俾市民聽一切責任放喺政府度
死城一日休息下

互相批鬥嘅情況出現咗三個月
嚟緊非常時期我哋更加要智勇雙全
麻煩大家唔好因為人哋一句討論就覺得人哋話9自己